中國要分裂成咁先合理

你啲瘋狗症醫成點啊？

上面係乜

一個民族要有屬於自己既國家
習近平咁搞法，新彊好快打仗